2000租唔租到房

太空倉
或者一次性交一年

租個車位露營

住男朋友屋企

食飯唔洗錢咩

2000好難
你預5000啦
自己住好多錢要洗
試下出去闖下
講真香港係餓唔死人
如果同屋企人關係唔好
一個人出到去月月清食唔飽都好過同屋企人住

$2000冇可能啦
劏房平極都$4000up
或者加少少同人合租啦

同叔叔住囉

如果你係咁渴求出去住，我諗你會返多少少工唔會pt得2000

一係男朋友 一係姐妹 陌生人最好唔好
但姐妹又有機會因為唔夾而嘈交

窮同有無男朋友好似無關係

返多少少part time or 搵份night shift full time 儲3個月錢先諗出去住
唔係想打擊你 租屋又好租房都好，要比按金。租房都要考慮安全問題

我返fulltime 租屋都吃力 有無hall住啊

起左底 有少少了解你情況
坦白講忍多幾年會好dd

btw 上連登唔好講咁多私人野，好易自爆

1000Q

你男定女?女既上黎我度住唔收費。

tg: hugo1991

有架，男人對女人都有要求。

唔會係全部男既

你舊post 出哂事

2K係冇可能
仲有燈油火蠟、生活使費
一間房同人上下格床都最少要2.5K
樓豬辛苦啲捱多陣
搵到全職就可以即刻搬

講多幾句啦
起咗你底睇到你屋企情況
唯一幫到你嘅係自己努力賺錢
勤力啲做part time一定可以賺2k以上
將精神放喺賺錢上
唔好理屋企人
買耳塞睡覺
時間好快過
加油💪🏼

你得2000夾租都冇你份
計埋生活費 最賤都要$12000先再講

睇吓有冇人夾錢合租囉
咁樣可以分攤成本好啲嘅

之前有個巴打咪租二千蚊一個月房仔黎，當studio咁，話有時恰下用黎

睇左少少background 明明地
比d建議你 你問題係讀書同屋企太遠
令你哂左好多時間 變相搵少左錢

二黎 DI坦白講讀唔讀都差唔多
試下打工一年儲一筆錢再揀科有錢途d既HD
仲可以儲埋錢搬出去住

唔好諗到咁極端

你本身有冇朋友想出嚟住？可以夾

搵個2800嘅 三四個人夾都係7-800左右

咁細 三個訓一定好多問題

有咩問題 十二個人住300呎 都冇事

有同樣嘅諗法

其實可以搵2000幾
冇窗
入面有公用既沖身

你要計埋電費幾百

之後家私可以上Facebook免費既

開頭要比按金

食飯都好貴

咁出去住係為左追求舒服d既空間

過嚟同我住 tg: hugo1991

Take care

排青年宿舍

Btw

冇錢自己都搞唔掂就要學下吞左啖氣佢

2000年讀緊書個陣
有同學仔家人全在澳門
自己一個市區租房仔住都話要3千蚊一個月
而現在是2021年, 樓價是當時4倍
想2千租房

2000只可以同人夾，都係會俾人嘈醒

2000就算你唔洗你交租 淨係其他生活費都唔夠比

我都成24歲先搬出黎
洗費基本上都要一萬
4000租金左右

清認真呢個post幫到你

有冇人同我一樣喺工廈租間房畀自己relax？

我諗$8-9k都有村屋
試下揾多兩個人

住hall

你出嚟住,洗費唔止2千,仲有水電煤,衣食行啲費用,一係忍多陣挨到返全職有穩定收入先搬走

同人夾劏房上下格床

已經吞聲忍氣到每日每日都好想死
有D仆街父母真係寧願自己係孤兒

住湯房， 同人夾份租屋味一樣會俾人嘈醒。香港的單位隔音好聽到樓上樓下做乜。
重點你的樣子如何
要不要住叔叔大西北間屋； 有意加你tg

幾大？有冇時間出去搵多dPt 錢，2千冇乜可能

送下外賣
唔好向生活低頭

有冇人係同屋企人關係好好但係又自己搬左出去

睇左你背景
I大有hall(不過遲d先開返)
可以申請grant loan 同生活費

籠屋應該得。

全職工作 DONE

今時今日, 同條女去食餐好少少既, 都要$2000+埋單啦
想用$2000住到成個月

你條女唔肯食譚仔無辦法

我屋企 可以讓間房比你訓住 2000蚊 包埋水電食比你

2800蚊尺,100定150尺呀?
仲要3-4條友夾

你生得樣唔樣衰先，普通樣一定有人比你住
不過點交租你知啦

中午食完譚仔, 夜晚去食好野, 冇衝突架喎, 咪撚出黎柒啦